（有圖）工聯會中醫生可以遲7個字都未見人

明明寫9點，又約左9點！到9:35都未見佢番工。頂！仲要番工架

而家你求人定人求你啊

唔收錢？

所以只有等。。。

好野，就黎1個鐘了